{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016616",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "훈이네빵카페"
    },
    "text": "京畿道驪州市大新面に位置するフンイネパンカフェパンは、パン屋の間でも有名なグルメ店です。 その代わり、ICから驪州方向に100M先に位置し、様々なメニューを提供します。 ガーリックトースト名人は変動料金で販売され、NEWマーラーガーリックトーストは4,300ウォンです。 クリーム盛り合わせset、にんにく盛り合わせset、フニネクリームパン、きな粉餅クリームパン、さつまいもクリームパン、緑茶クリームパン、イチゴクリームパン、ヌテラガーリックパン、チーズガーリックパン、黒ガーリッククリームチーズパン、エビガーリックトースト、バジルガーリックトーストはそれぞれ4,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "フンイネパンカフェパンの場所はどこですか？",
            "answer": "フンイネパンカフェパンは京畿道驪州市大新面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フンイネパンカフェパンは何を提供していますか？",
            "answer": "フンイネパンカフェパンは様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ガーリックトースト名人の価格はいくらですか？",
            "answer": "ガーリックトースト名人は変動料金で販売されています。"
        },
        {
            "question": "NEWマーラーガーリックトーストの価格はいくらですか？",
            "answer": "NEWマーラーガーリックトーストの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フニネクリームパンの価格はいくらですか？",
            "answer": "フニネクリームパンの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "きな粉餅クリームパンの価格はいくらですか？",
            "answer": "きな粉餅クリームパンの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "さつまいもクリームパンの価格はいくらですか？",
            "answer": "さつまいもクリームパンの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶クリームパンの価格はいくらですか？",
            "answer": "緑茶クリームパンの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴクリームパンの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴクリームパンの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヌテラガーリックパンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヌテラガーリックパンの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズガーリックパンの価格はいくらですか？",
            "answer": "チーズガーリックパンの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒ガーリッククリームチーズパンの価格はいくらですか？",
            "answer": "黒ガーリッククリームチーズパンの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビガーリックトーストの価格はいくらですか？",
            "answer": "エビガーリックトーストの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バジルガーリックトーストの価格はいくらですか？",
            "answer": "バジルガーリックトーストの価格は4,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 497
    }
}